社會上總有班人特別鍾意搵個別例子打飛機

報紙報導有一兩個公屋富戶，成班公屋撚走出黎叫人唔好睇唔起公屋

有個會考0分的創業成功，就話讀書死讀書無用

點解廢人越鍾意係人地身上搵成功感，自我感覺良好

的確係有個別例子，但個個唔係你囉

仲有冇人有其他例子

依啲咪叫倖存者偏差

真心勁， 總有d好中point的學術字眼出現

不敢恭維
上得連登睇得多啫

入唔到u話steve jobs唔使張沙紙都咁多錢